ok店有枝水唔好飲

話說今日小弟行過ok,
見到樽水個包裝幾靚，乜乜天然水，要$7
咪試下囉
屌佢老味，枝水仲難飲過街邊啲飲水機啲水
正常咁飲水飲到想反胃都係第一次
大家認住個樣，唔好好似我咁中伏

無牌子?

做乜唔貼埋張label影

大陸水

屌中伏之後先發現

北水